到底點先知道一個女仔係正常定les

我有個朋友識左個女仔成年
間唔中都有約下出街食飯睇戲
打探左一段時間先知冇男朋友
點知早兩日暗示完先知個女仔一直當我係姊妹 原來佢係les
到底有冇方法識到正常女仔

樓主漏咗 幫你加返

我的朋友就是我
有冇巴打教我應該點做
依家好似個人冇左d野咁。。

咁諗啦 識到個姊妹咪幾好 多咗一個知己

巴打恐同喎
一知道人les又 又話要識正常

想做情侶

我想要女朋友

佢話諗過想同我試下 但係過唔到自己

當個男人係姐妹 咩玩法

答返個標題：問佢

Gaydar

改少少字眼

你扮gay做朋友咯

sad